Je bent echt een heel verdrietig meisje en weet het niet hoe om voor jezelf te zorgen .-- Naar het postkantoor inderdaad!
Mevrouw Weston, heb je ooit zoiets gehoord?
Jij en ik moeten ons op een positieve manier inspannen autoriteit."
"Mijn advies," zei mevrouw Weston vriendelijk en overtuigend, "dat doe ik zeker voel de verleiding om te geven.
Miss Fairfax, u moet dergelijke risico's niet lopen .-- Verantwoordelijk omdat je te maken hebt gehad met ernstige verkoudheid, zou je inderdaad bijzonder moeten zijn voorzichtig, vooral in deze tijd van het jaar.
